【槍擊爭產】身世曝光︰女疑犯做保鑣 曾受軍事訓練

太古城下午發生爭產槍擊案，44歲姓詹女子涉嫌向舅父阿姨開槍，大姨送院後證實不治。詹女任職保鑣，是香港一間保鑣公司的負責人之一，亦是行內少數的女保鑣。詹女去年接受傳媒訪問時透露(相關連結︰
)，她有武術底子，曾在外國作軍事訓練，具有數年保護富豪政要的經驗。另外，她又指香港的保鑣全都是有人介紹才能入行，富豪聘請保鑣時，現場會有一名資深的體能教練，她直言「通常都係搏擊高手嚟，佢會喺旁邊即場揼你，試你識唔識還擊，睇你忍受嘅痛苦有幾多」。

今年初，詹女前往國際保鑣協會位於菲律賓的中心，與11名男保鑣接受訓練，當時她手持長槍，表現自信，眼神凌厲，其中亦有相片拍到她戴住墨鏡，雙手持槍作射擊訓練

個樣似係TB 好男人

所以話呢, 香港警察冇撚用

你話佢係馬雲我都信

片
1:23

佢眼神鋒利到 LED mon 都穿...好恐怖

男人黎既喂

點入行 利申打過幾年西洋拳玩過ipsc貪生怕死

抵啦 人地岩岩死完老母,人地班大hihi仲話要分晒人地d身家一蚊都唔留比人,人地梗係同你一了百了

又係支那人

分分鐘扣押可以反 ｕｓｂ ＫＯ 一般 ＰＣ

呢d都可能係堆砌出嚟
唔通CIA vs 國安又要話你知咩
😄

果個保鑣唔係叫李心桀咩

PMC?

疑犯姓詹喎

小心有人上門抄水錶呀

太古城喎, 益外人, 都唔益自己仔女

真係R撚哂頭

想像到案發果陣佢紮好馬步
當平日訓練咁 四個靶 一個要命中要害 三個打身
幾槍幾秒內完成

Are

特工黎架？

右邊個阿伯成個標師咁既樣，係咪世家黎

明顯唔係啦

佢班親戚中哂鎗仲可以係公園走來走去

怪之得咁好槍法

港獨人材黎

國安（80歲）

咁邊有咁易俾個保安掃低

我懷疑個保安吹大咗

You

爭產唔係靠把口，係用行動

有勇無謀

有心走嘅開咗槍啦

採訪用錯名唔出奇

有線最新片

有果幾個廢老既樣

用假名啩

但畀個保安制服咗，唔通個保安都係隱世高手

就算無槍都識博擊 佢應該係自首 所以佢無反抗保安

掃地僧出嚟做食蕉

有鬼用咩。四件廢老而家先做瓜一件。

陳雲式發up風:一定係中美代理人背後角力,國安vs CIA

個女保安會唔會係前飛虎隊員黎?

刀都識

個廢老中槍後，明知對方有槍，有咩可能叫個途人幫手追？係咪痴線

Ready

Ｇ４ 介紹過用 ＄５， ＄１０大餅當飛鏢用。。。可以打死人

諗起連登話淘寶3D Printer 黎整槍
笑撚到

痴線 啲保安同個男途人又真係追

好彩個女人冇打算殺外人

呢條片話4個中槍姓詹，即係疑犯未必姓詹？

佢老母個邊既姓嘛

保鏢用假名都唔出奇啫

無錯，除非佢跟佢阿媽姓，或者佢老豆咁啱又係姓詹姐

天崎應該學下啦

難怪咁易有槍啦

幾條廢老係老母d親戚，姓詹
應該報紙佬搞錯

叫人去追果個親戚分明靠害

原來做保鑣係咁易有槍

唔知依單野之後會唔會有限制

疑犯處心積慮殺班老嘢
未必會開槍射追捕者
但有時好難講，趕狗入窮巷

太古城保安>>>>>>保鑣

個男途人好可能唔知對方有槍

保鑣唔用真名受訪掛?

佢咁勁, 其實唔駛用槍都可以搞掂個幾個老野
太衝動

人地應該知道走唔甩所以唔反抗 如果肯反抗 相信一定可以拖埋好多人一齊死

開2槍啦, report 好寫 d

肯定又係佔中喇屌依家d廢老

身上好似仲有50飛子彈, 如果癲起上黎要攬炒應該殺到入太古城中心

you ready

冤有頭 債有主 俠義之人

殺出一條血路

所以之前話一男一女犯人係因為咁搞錯？

退役seals又話你知咩

無反抗呀

跟本佢都唸住投降

應該係疑犯老母啲兄弟姊妹
想吞左死鬼家姐留落比仔女既身家啦
99% 低死啊

就咁睇
個疑犯都有哂心理準備
都打定輸數殺哂佢地再入監倉

隊冧條廢老，自己坐終身，點計都唔著數

貪心親戚勢估唔到佢有槍，你估仲同你黎唐心風暴式爭產打官司？
錯了，直接開槍做瓜你，得番我一個睇下仲有邊個同我爭

盧海鵬幾時轉左行做保鑣

表現冷靜無反抗
呢啲就真漢子啦，敢值敢為
目標清晰

個槍手住健明邨
做保鏢會咁窮架咩
係咪本身自己資產比曬老母管
費事比人check到

點解咁勁都要住公屋

班老野唔死都應該嚇到冇減幾年命, 睇黎好大仇口先咁做

搵得多都唔會住得豪
呢一行住得豪會比人個田

真係好勵志
親手制裁仇人

香港人～為左爭層樓可以去到幾盡～～～？
為樓死，為樓亡～～～

你估個個人好似你咁鳩屎？ 明人不做暗事 辣低你咪辣低你囉 咩事呀？ 而家明射你！

但死果件已經80歲，都唔擺得幾耐

間保鑣公司個網 真係賣緊模型槍

照推斷應該係疑兇老母同兄弟夾錢買樓/聯名銀行户口，但老母冇名靠個信字，兄弟反口唔認數．

搵得多住公屋果d 叫做 ”呃”

YES!

想當年李世民都殺自己兄弟拎皇位啦 佢殺親戚保住家業有錯咩

個女人先係老細呀

佢親戚就

親戚為家產反面,反檯,屌哂鬼 每日都有

偏偏撞中"半個軍人"

退休警多D

槍法咁屎做保鑣

十萬八萬都爭餐死啊
咩親戚一到錢字前面就變仇人

yes咩野 standby就beep啦

有無人知 呢d位會月入幾多

想知保鏢會唔會因為老細order主動傷人/非法禁錮/犯法?

附近有好多學校

咪係 正仆街 明知有槍叫路人追

起碼好過啲極醜惡

驚死佢會走到咩
都點曬相 除非四件死曬
警察一到講話自己姨甥都好快搵到人
如果個槍手係癲
分分鐘追到商場殺更多人

啱呀 一講錢真係即變面

吞人遺產你估唔洗付出代價

可能係過氣差婆

仆街 保標輸左比個保安

唐太宗仲發明左活絡油，貢獻後世

佢擺明想投降啦，先唔反抗，以佢實力點會咁易俾個平民捉住

咁就唔好叫人追

肯同你追的人 可能是好心的好人

一陣被人 左就

佢應該係投降 無必要反抗 佢目標係報復

唔講以為當時你係現場睇住佢投降

應該叫路人走佬

投降點解要走
留係公園補多幾槍慢慢等黑警黎啦

PTU

咁撚好打點解會俾黑警制服到?黑警咁廢都打唔贏點保護政要?

估姐 佢有槍 佢開硬槍 你點制服佢？

【槍擊爭產】途人大叫「殺人呀」 退休士沙助擒女槍手

太古城下午發生爭產槍擊案，44歲姓詹女子涉嫌因爭產問題，向兩名舅父及兩名阿姨開槍，80歲大姨送院搶救後不治。據悉，詹女於案發後跑往太古城中心4期，有目擊槍擊案的市民喝止，並高呼「殺人呀」，姓梁的太古城高級保安主任聞言立即追截疑犯，並於太古城中心內成功將疑犯制服，詹女當時未有反抗，其後警員趕至將她拘捕。現場消息稱，姓梁高級保安主任自稱為退休警署警長(俗稱士沙)。

高手過招

痴線

依單野真係有曬角色背景故事線動作場面

可以搵定演員

Punisher 個 friend 間保安公司？

開槍傷人：疑兇開「血紅」網站 斥家人害死母親

網站內容指有人霸佔大家姐財產，斷送其性命，

另有網站內容控訴有人更改遺囑及虛假申報物業估值。

鰂魚涌公園今午發生的槍擊案，4名傷者均姓詹，為兄弟姊妹，事件疑涉及錢債糾紛。據了解，疑兇為數年前離世的大家姐女兒，早前有疑似疑兇的人士開設網站，並以血漬圖片作背景作出「血的控訴」，內文提到5個人名，當中有3個名字與傷者的名字相同，內容大致指有人霸佔大家姐的財產，斷送其性命，亦令其子女失去母親。另有人控訴，指一名男子疑更改遺囑及虛假申報物業估值，該名男子與其中一名姓詹傷者的姓名相同。

以下為部分內容節錄：
「詹XX！詹XX！詹XX！詹XX！如果不是手足兄弟，你們沒有機會，以親情侵吞淩架霸占安排姐姐的平等合法「法律權益」！“令她在世時，未能力與子女合居，沒有愛，無法生存！”加速推送她的最基本「生存條件」—她的生命！也剝奪了她的子女的成長機會，更以她的健康，作為你們自求心安貪婪欺侮的“藉口”！ 僅此將你們真實行徑，公諸世人！！！」

真係john wick

咪係囉，負皮王都可以係前seals la

班老野都幾十歲仲要搶人家產

樓上男人黎既喂

梗係投降啦
香港地大庭廣眾開槍殺人點會走得甩
根本係豁出去攬炒

無追post 講左把槍點嚟未？

如果佢寫啲嘢係真，呢幾個人都幾仆街，
嗰個女人仲要叫個路人去追個身上有槍嘅人，
唔係話你俾人射係應該，
但咁嘅表現心地好極有限……自己檢討下啦

點睇都係幾個廢老做左d仆街野想拎人筆遺產
然後個保鑣真係忍唔住先攬炒
講真做保鑣本身都搵唔少，佢仲要係負責人
一定唔係為錢而要殺人咁嚴重，做得負責人一定有頭腦做野理性，所以幾條友可能真係害死佢老母

駁火 一定死啦 你都on9

咪係
佢用啲咁既手法跟本洗定蘿柚等入去坐

香港唔止巴膠，鐵膠 係痴線佬

而家仲有軍事膠.....

如果係真，個幾個廢老係抵死
槍手忍無可忍先做出依一步

做得好

可能自己多年俾家用老母
到頭來比班人害死個老母食埋筆錢，嬲到要殺班廢老

9成係 做孝順女 但個廢老就鐘意威 要面子
跟住間屋就成村人分
個親戚唔醫佢老母 層樓報細數再分細份比你
唔隊林佢全家都耶穌黎

好睇過TVB D垃圾爭產劇
做得保鑣正義感一定好強
九成係四條廢老賤畜想謀佢老母家產
仲要擺一副不可一世嘅醜惡嘴臉
覺得自己係遺產執行人冇人郁到佢
先會俾人啡

真係幾不安

清官難審家庭事 外人好難知到底發生咩事 但常理去睇 層樓就當800萬 佢咁老資歷既保標應該點都買得起

最後搞到要專登約曬4條友出黎 上好曬彈諗住收你地皮 除左佢本人精神有問題 唔係既話班廢老平時對佢應該真係仆街至極

諗落條女真係plan得好好
先唔講把槍用得啱，見面揀公園開擴地方，廢事目標可以搵到掩護，亦減少傷及無辜
另外槍法神準不在話下

我希望荷里活會買佢個故事拍成電影

職業殺手咁嘅款

On9 呢d真勁人不屑同港獨潺仔合作

佢心諗 香港男人真係太廢

魏敬東係邊個

我開始同情槍手，要坐成世監都要收廢老皮，證明佢有好大怨憤。

血濺wallpaper

唔走可能會俾黑警黎到亂槍掃射能死架ma! 緊係入商場俾你捉駁人多，你d黑警唔敢射低佢ma!唔判終身都可以駁臨老出得番黎等遺產落袋養老啦

把槍用得唔O岩就真,.25口徑火力太細結果有個爆頭都死唔去,如果用9MM應該已經死晒了.

佢細佬姓魏?!

始終係專業，受軍事訓練。

痴撚線

終於見到有人講番句客觀既說話
依家仲未可以排除兇手有精神病呢個可能性，證詞可信性存疑
得嗰一面之詞就咁快同情嗰保鑣小心炒車

有無人可以講下保鑣大概搵幾多
純粹好奇

兩三萬至五六十萬一個月都有

睇條片佢話每個鐘幾千到幾萬
但話唔係日日有工開
但一個月開十日工每日六個鐘都好多

烈士

真係好恐怖

講真，大家當睇劇心態，誰對誰錯，一笑置之啦。

劇情:

資深保鑣，識武術，受過軍事訓練，拎住支槍
但係俾太古城個保安制服

幾個無武器既廢老都射唔死

射死一個80歲阿婆

唔通米奇老鼠background?

萬能GIF

健明邨可以買嫁大佬

五六十萬果d係殺手定狙擊手

判終身最多咪坐30 碌 ,
出到黎都仲有錢過你地做狗30 年，
仲要女子監獄入面大把女女，
開正tb 個範，
又識武術冇人蝦到佢。
計過度過打死d 黑人憎親戚仲有so

得罪講句，如果真係幾個廢老出陰招私吞遺產，真係抵撚死。d人就係成日持住吹佢唔漲去搞事

條女我adore

利申，無人性

佢唔係為錢 係要班友填命。。

抵啦 死tb 同我隻揪阿

佢姓李，佢老母果邊姓詹
點解咁多人唔明

Sorry我無睇果段新聞sosad

Btw，唔係死雞撐飯蓋，有無可能同母異父？